聽日又要返工 個人好不安仲失眠

返左未夠一個月

辭職訊號

射波啦
我諗住聽日射